[I/A] LAST IDEA ラストイデア (121)黑龍2送死團

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url]
[quote]
官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

我抖陣 打埋呢張單訓個晏教起身再玩

《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

仲有冇局

有機會震到10萬光手一隻

火龍 平a 好大力 d骨行唔到埋去

又返返去以前一日一POST年代

轉轉 有無人黎

有位?

開左波

1日爆POST

黑龍2.0一開個個青頭等破處

你點死

有野做, 你開住先

唔知 無啦啦死左右可能連中掛

晏d在打

街場又打到time up
個平A劍第一條血死撚左
三拖一打到尾二條血

TIMEUP真係幾灰

差0.1MM血CLEAR但 TIMEUP仲撚灰

利申:頭先試過

雷法main表示乞食

想問下火斧 冰斧係邊關出?
另外第一頁可唔可以加番咩固多拉果D日文,...

重有, 如果協力, 出既野係咪會一樣? 定係我震, 你未必震?

我帶分身打龍1 可以帶多2個人 有無人想打

要震一齊震

火雷裝既話可以執做火工具人

咁撚勁? 我嚟呀

雷咒靈
街場見過

而家雷法係做引雷手, 要渣埋弓或者槍降斬屬

一齊出但震出黎既唔同

帶埋唔該

黑龍人喎。。用黑龍2個龍build都打得過

黑龍1

42LV嚟

1帶3

試下囉 正常都ok掛

殺啊 自己升好辛苦 有人震下幾好

裝備可睇下呢D

雖然有D資料係"善"9你的

我開係龍2個團到試下 未試過1帶3

重有冇位

開1場試下可唔可以1帶3先

打到龍2
龍1只不過係玩具

THX~

跟
有位請通知

............................

斷左, 嘿

完左依場中斷左佢咪得

on9 game

笑左

唔得 無咗靈氣

個分身負責俾靈氣

我開左 試下

頭先搭沉左貓巴船 依加又來訓下先

試場1帶2先搵個人入

搭沉船

靈氣幾線

1帶2仲ok 帶3應該會慢

求LUNCH黑龍2團

<轉轉

無人入我架爛船

因為入左另一位巴打隻船嘛

自己同自己打已經震咗

升緊第二隻人 想玩下冰弓

有冇龍2床位

一龍二法結果同一龍三法一樣
都係尾血time over

有無龍2轉轉位

突然衰收尾

我唔撚再信街場平A劍啦
170000防都可以死小怪·
次次都中伏

170000.................

防定耐久

sor係耐久至真

你地係未變全部轉轉
仲有無平a位

成身都係隻骨勁到仆街！

究竟我幾時先有能力打黑龍2 想玩光槍

平A最無用！

你買綠石就有

辣殺驚

黑龍2 火平A要咩裝夠火力
有冇圖/集會可以睇

工具人定輸岀先
工具睇付費
輸岀睇遊戲王

武器:三連斧光劍
鏈:連擊鏈/防鏈/龍鏈
戒:賭戒/黑龍戒
防裝:反頭+勇甲+賭腰+劍褲+斬貫鞋

。。。。。。。
火平A喎。。。。係我get錯？

如果有勇戒就劍身
如果隊友有反頭可考慮劍頭

火雷裝齊, 不過唔多紅黃睇下可以做邊一邊

睇少一隻字
柒左

唔止我一個懷疑人生

辛苦你咁詳細解釋了

有冇龍屌

想參考一下

點解個個都龍二斧 龍好勁咩

打得快又吸得快

無睇少平A，我過左好多場

街場比平A劍伏左好多場

1弓1龍1法過唔過到

10分鐘一場
然後食白果 好冇癮

雖然過左
但係成日set完位去左下角隻龍唔撚A

排隊

d兵卡位

你入場可以睇下佢地D裝架嘛

見唔對路就即閃啦, 蝕5氣又蝕10MIN 比佢

又返到一日一post黑龍2團
lm...

最強職唔洗防甲企定定同黑龍隻揪

cut左

今晚11點開始 TREASURE DUNGEON DROPRATE UP

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

7/20 0:00より、下記トレジャーダンジョンでドロップする装備品のレアリティドロップ確率を変更いたします。

■調整内容
・レジェンド装備品のドロップ確率を上昇
・SPECIAL LANDの抽選率を上昇

■調整対象のトレジャーダンジョン
・此の先の神殿
・イスヴァーシアの隠れ家
・レイダリア城跡
・ヴィムの流刑地
・ミルティアスの森
・クロセルの氷林
上記トレジャーダンジョンの全ての難易度で調整を実施いたします。

※今後もドロップ確率を調整させていただく可能性はございますが、バランス調整をおこなう際は事前にお知らせで告知いたします。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

need,....

邊個斷線

我斷左

咩事
btw 1工具1輸出法1轉1龍好穩
雖然打到就夠鐘
但重緊要轉有得auto

jaga

佢地真係計撚好哂 上次ta嘅key用哂就up 地城

龍打龍2
係咪龍斧二刀？

冇用過

yes

繼續周回
未刷到光槍前never stop

點解我龍斧二刀 用唔到雙手斧
係咪正常

未點剛力阿ching

剛咩力丫 斧之極意丫ching

黑龍2隻光手技勁唔勁？

有冇龍1/龍2打

好勁

有冇片睇？

集會所有無得quit?

有
轉轉+佢

D光枉爆到仆街

睇MEMBER 到自己簡退出

入集會所成員名單 之後搵自己名就quit到

youtube上面有個光槍打龍1
光槍個特效應該同光手一樣
好型棍

thx
唔使禁幾下先搵到黑龍2

以為你想退出黑龍2.0
嫌我地屎

痴線啦
仲要等大大們carry

我地隻光手食粥食飯
睇付費巴

有無人打龍2
我可以工具人/龍

應該最重要隻手有埋減速先上到10萬

得10%左右會唔會好難觸發

你唔係番緊工咩?

可以代表弓手出戰

最緊要係工具人/法巴打得閒
咩轉呀龍呀都係auto正仆街仔

係 打機有乜問題

好易長期疊到其實

我要3點後先得

-2
龍/轉/工具

你而家啲裝唔係跟付費巴好難贏

收綠石 80蚊 1萬 收6萬

返工唔掛黑龍2仲可以做乜?

10MIN一場呀

轉

太易玩了 磨到佛誕

CHI C DOG

應該係差咁D黑龍戒!!

好痴線

好慳水

佛心

做咩唔封冰

咩事

come in then you will know

molamola
可以自私刷

拍賣揾到條神鍊
有冇巴打啱

照咁睇其實轉轉都唔係必要
我試左幾個組合
火法+龍 = 龍死 / 骨係咁搵火法
火法+轉 = 黑龍亂咁衝
冰法+龍 = 過到
冰法+轉 = 未試, 應該都係黑龍亂咁衝

屌靚到
但上面兩個洗死人

我同我個細帳打
龍+冰法 龍唔夠坦，冰法又易死
裝唔夠好唔好試

唔好趕絕轉轉好wo

2人組合ONLY?

覺唔覺打得幾快

好 做野 做埋再打 今日feel到會震

今次仆街了
轉轉以後冇運行

我都一陣再打

有弓部長 緊係快

完左啦?
冇睇MON

黑龍1成日出垃圾褲鞋
分解左d垃圾整鏈
整到靚屬又可以拎去賣(賣過條12500)

無震呀！

完左 間中一場水都唔洗爆

btw 幾輕鬆

利益申報 : TOTAL輸出既傷害大部分來自黑龍,小怪加唔到幾多,所以其實唔好睇TOTAL,我打龍好大力

講咁多都係想多啲人加弓手玩,用心良苦,廿一世紀最偉大弓手

食屎啦你一入場用緊妖刀轉轉轉

咩料，盾戒轉轉一早單刷到啦

都話用妖刀拉弓射箭

有冇人帶 掛機龍
要番工

又被斷正

手動

其實真係好抵玩,消水速度大減
黑2震到一下都好有希望
幾廿萬上落
黑1 10場0震真係差好遠就算震都係震垃圾褲鞋

龍要set位
轉轉先係堅auto

入王禁一下姐

轉轉留名

全面抵制轉轉
2龍1輸岀1工具

要打一下王拉仇恨(好似係)
再確保下周邊有冇小怪(好似係)
再確認下血量安唔安全(好似係)
先可以set位去左下
好巧功夫

頭先我地唔係都有個轉咩

比條生路行下

賣24000綠石 $200

頭先見到個冰90萬...
再睇下自己

轉玩草人心理會平衡啲

發生咩事
點解一入王就死左

想問點執好 定已經夠

1點解要帶全防戒
2睇耐久好似唔夠坦

冇反頭用鐮刀都無謂

13000 hp 得9000防
連中2HIT即時收皮

因為唔夠坦先用 應該點改好？

不過如果唔係為左打龍2都夠用
要打黑龍2首先升爆d裝先

5000秒拉左把廢屬光劍
發現賣唔返出去,拎黎打直算

轉綠斧三連擊？

你力技魔配點錯配曬
正常龍坦至少要二萬血咁上下

黃左

冰法有無需要物耐都75?

有無興趣教下小弟

前日仲賣到6000幾

唔駛
其實你直接抄人地d裝就得

全白減CD
爛到仆街
賣唔到7千都蝕
咁岩自己把光劍又最低光傷
拎去打直一打就光字

有無link sorry有啲煩

睇呢個post第77樓
我就知有人問，所以我先提前講定

返工中輕輕一推

咁力技魔分配

同埋血 雙防 耐久數字要大約點？

基本上
魔 ; 著夠裝就得
技 ; 可以分配分量, 補足唔夠既回避
力 ; 全力

好似係
我係垃圾

技 ; 可以分配少量 真係少量

主加力，技好似盡量要20既倍數
魔加到去必要值就得

any 黑龍2

-1龍2輸出

feel到呢場會震

求CARRY

話時話我地所有人夾埋至少過十次以上黑龍2
仲未有人震？
定係有人私藏光手光槍

貓隊有冇位?

咁血 雙防 耐久有無參考數字

忙緊 晏啲

發現你都課得幾多 早幾日見你仲係新手上路

你好意思話人地

所以對好多概念我都唔熟
有無人可以比我煩下

發現你都課得幾多 早幾日仲300萬綠

有無轉位

-工,法

幾時開放裝上限到80lv

有都冇錢合

工具有

對唔住 解散了

唔好屈我 我啲綠幣全部自己儲番黎

有冇弓位

扮工黑龍2團

求1龍2射

我弓,你開我入

有龍有法 仲有冇人打

一睇就知你唔係賭撚!

(我一每日都狂合賭介鏈頭打直,金錢長期不足100萬)

好,差1

try2轉ok?

開左

唔玩啦
次次都死
唔知係咩原因

冇減速

冇龍隻黑龍周圍走...
我同唔巴畀骨同黑龍逼撚死左

我錯 換漏左

都係要隻龍擋下佢路

再開,
求1龍

我有龍/轉

真 見條龍識兜路行

頭先窄到仆街
差D畀龍發中,又畀D骨入侵

坦開場,企最前

你好鬼硬

原來冰牆都頂到陣

我有龍 等我bid埋把斧 join

冰牆好重要, 唔知點放好可以睇返我上面段片

睇黎都要轉龍 轉轉一入就比人踢

減速轉轉轉準備好

全工具人冰
咒同靈要加咩

靈加物攻同減傷, 如果3法就物攻換成詠唱
咒要草人同降攻, 唔好手痕點魅惑同其他野

靈個效果唔CUT既話一定可轉到TIMEUP

多謝

走左去打大骨
控唔到佢打條龍
sor巴打

衰咩

冇睇到MON

再唔明就睇我隻人啦, 而家全日都用緊呢個BUILD

u open
again

龍死左

一入王無耐就死左
應該係打左骨

問付費 : 冰牆係咪要拎黎彈怪
全程打橫封死好似會搞到D骨圍返隻坦?

龍要set左下
祥情要問其他大佬

左下係技能果道?

唔係 我指龍坦要去黑龍ge左下角打

明明點條龍
又走去打骨

一入尾龍關走去龍左下方?

auto一入王應該係行王右下
佢開始爪之後點王既左下應該就得

圖解, 冰牆要咁放, 係怪過38線前就要閘返佢去黑龍位

實際操作

岩岩係因為龍死左我先封大D唔比D怪散

再黎? 開左場

明明地

付費心得

龍死左基本玩撚完

場已再開

差唔巴

黑龍走去打9後排

我跟你果隻點技
不過D裝備低級D

如果唔好彩有大骨放左38線
就用最細嘅格仔牆一下一下咁向前推
呢個時候唔好打橫掃一列, 咁係推得最慢

震左

黑龍都未死
卒仔震750

嚇死朕

付費巴幾時開團

學識都死
D裝唔夠級數

我D裝

原來唔記得換勇甲
對唔住

冇勇甲黎講頂到2條血已WIN

屌你老母打足兩日咩都冇 棄game了

相信明天會更好

換左條回避吸血鏈轉埋劍褲應該夠硬啦掛

賣5萬綠石 $400

龍死 > 黑龍追後排 > 開唔到靈 > 轉轉死 > 後排都死

換左應該穩啦咁

劍褲加成40點力技
點解唔用

你地打住先 我去攪攪D裝
有龍巴打開左

換勇甲劍褲 迴都43,一定坦到啦
再開?

震呢把19劍

有預感震但係唔係最後震

有龍巴打?

第一場道中D小兵DROP

換走冰褲少12%回4%hp吸
岩岩先求其買條6.x%回3.9%hp吸鏈頂住先

有冇人帶打龍1 9場
利申 新手

我介子都鬼登打直個HPMP吸 FOR黑龍2用
+埋連擊連個HP吸夠

召喚龍坦
-1開波

禾

有冇人帶龍1

龍1就我黎喇
I’d.....

ching ho bo

你開場俾個名我喇

間XX巴打係呢到邊位

岩岩個場幾快

終於收工, 求一隻可以轉到timeout嘅轉轉

賣唔賣得出?

靈氣唔死我都得

750

滿人照GO

等埋貓團有3團

-1法
要冰牆

一隊要兩隻工具人好似有D晒

-1法
求冰牆

推

想放一萬底價會唔會太大撚頭?

好難買得落手

如果有位要龍 我可以試下

槍最低果行有用?

求1 冰牆

咁可以放心拎來打直了

諗住有人玩雷槍嘛

屌你

shocking 死左

血回唔夠

係有人玩

但呢條野除左個垃圾SKILL 黃之外
其他白到仆街+2個垃圾耐

全白5000賣到都偷笑

想谷上2萬血 覺得應該係差條賭腰

請準備7-8萬

其實

連擊鏈 30力
賭介 20力

好幫得手

仲以為死左一件要打到timeout

繼續？

唔會, 只要轉輸出正常, 加埋我條龍一定打得切, 呢TEAM可以死一隻都過到

其實轉轉洗唔洗話谷攻速

最好有 不過好x貴

衰咩

隻龍冇企左下
再開

主要係我2人冰牆放撚到手軟需要一隻轉幫手吸下怪

轉得快,吸得快,走得快

好似係

我條賭腰係用5000石bid條橙黃全屬+橙黃全耐
再自己洗做全能19

高速轉轉要幾十萬裝備

仲要手動

賭腰自己整應該唔貴

我打左30條以上

我過百攻速

岩啦岩啦

洗左全stat黃但係仲未洗到耐同斧+2

跟你買左把3連斧3萬
再買D10000黎打直

3連斧值得擁有, 明顯提速

而家貴到咁咩

你試過冇錯架啦

咁刷條龍 又出三連擊斧又出三連擊劍 會唔會仲爽

新手一問
點解三連斧>三連劍

俾付費用過咪貴左囉

劍要點劍職

直接開,入黎傾

之前玩左排龍雙斧果時 買把全黃紅攻速都係8000銀

三連斧用斧二刀龍
斧職點爆加血

之前以為二刀包埋雙手劍

因為用劍用唔到龍, 用龍唔洗開盾戒用劍要
出面好多人玩盾戒劍雙斧, 但ID300嘅連登仔邊有咁老襯

IQ300

出面次次都係劍雙斧死先

打直2把打到攻速

要幾多分鐘先S到

不過最估唔到係黑龍1都穩過唔到嘅冰法裝係黑龍2變左神好彩當初貪玩收定

公平咩, 我killer>killer>HP吸

目前:三個有光柱手既轉轉
+一個工具冰法
未來:四個平A光法

我諗要將我嘅降攻咒換成降物防咒先有機
但對機體要求太高同埋可能要多D手控同埋有機會炒, 懶搞

我屌, 比D遠距離法師仔射死冰法

掛住打字?

法師陰死

試下主動技點低少少, 點高咒嘅睇唔到

可能有A/B
S就難d

你幾多個人打緊 3丁友?

佢2隻我1隻

可能仲要弓靈咒反屬降斬比轉同龍, 然後弓自己再瘋狂跳射
等睇部長瘋狂用妖刀跳射黑龍攞S

ok wor
粉字

跳射我都想試下,仲未敢試

臨尾香

我冰炮同暴雪25>20去左點咒睇唔到, 所以清怪會慢D
但我已經用緊+2冰賭腰同+3侮辱鏈, 都係唔夠點用

付團有冇位
很想玩

你是咪3連斧, 試下雙龍出海有冇再快D
另外有反屬頭嘅弓我都想組嚟試下有冇快到

屌掛住打字唔記得控龍

我龍轉都得

你龍, 轉會拖速

但我估雙龍隻轉要好坦先唔死

試試

有無話血防果d要幾多先算係低標

爽

轉嚟講20K血40回

組返3人先, 食飯前求1震

谷到20k 攻速得返18

cls 6分鐘一場 好快

唔係點會話要幾十萬裝
咁容易就唔會有(課長)

18龜咁喎

劍裝算易搞

冇人可以再睇小弓手

就算劍裝
降耐頭+腰已經20萬
攻速光劍黑龍介幾萬以上

妖刀部首席可唔可以carry我

咩隊?
頭先3人團都要7分鐘

震

震!

原來我都有條
但用緊冰爆鍊好似好d +40爆
但又真係唔夠skillpoint用

岀咩

仲有3場

龍1褲鞋

有咩慘得過冇石搶

依加咩隊打緊

貓快D開團
等緊你

依加開 有邊個打？

港幣是王

工具 龍 轉 弓

有冇場啊

有冇跌好野

弓又高輸岀又唔lag 唔lag已贏8成

我用龍你冰?

屌呢鋪開得太柒

提早開估

dllm全白光甲

岩岩試過龍死左靠冰牆卡
弓加轉都夠力

入 開咗

DLLM 光甲

公平咩

屌公平咩,正身分身都出黑2既野

嘩我屌...

點跟

罰你再開呀屌 好嬲

open now

仆街唔記得刺突弓
想試下用刺弓會唔會快D,反正都坦到唔洗火弓

想嚟多支槍/手比我定定驚

光手十幾廿萬

嘩

係咪真係付費左先出

講到好似得佢有付費咁

"你地要弓 咁我唔玩"

得罪方丈

黎緊組個冰弓玩

而家咁穩又覺得你用弓槍鬥開背水泵條龍有得諗

付費巴搞緊黑龍2瞓覺團定係黑龍2攻略組
想跟

輸出冰好勁
冰褲你放牆 我直接全輸出

驚比法師打死
不過應該都得

急收30000石
最好平啲

暫時冇乜新屎橋, 搞唔出瞓覺團
所以搞住穩刷團先
而家弓法轉龍都幾快

未齊裝睇嚟好難跟
單挑黑龍1掹車邊贏到
唔知夠唔夠力join

一分鐘唔洗一條血

你試哂法係咪冰最好

轉既可以睇E唔識串個套

你破左處未, 未破可以幫你
連刷嚟講前排裝冇得偷雞

屌又打字死

快撚D比把光槍光杖我
明明我個人心地咁好

嘩有B

屌又唔撚記得左轉刺突

龍2一次都未clear

BTW 頭先唔巴用火法+冰牆,打得幾快
付巴試下?

我都想加入...黑龍2.0.

黑2鐵三角：
工具法
超時轉
巨龍

法同龍可以睇我裝, 轉我就親身見過E巴同阿里巴超時, 可以睇佢地

有無缺

個降耐斬頭13萬咁平

我本身就係用火法+冰牆
但三火球好易拉骨過嚟, 所以唔用鳥

我應該差佢地一件hp吸

不如開多團 我有反頭弓 龍都可以

我轉轉4hp吸冇問題

開啦開啦 法師係到

我都係一件咋 3.7%hp吸
可能攻速快吸得切
加埋靈氣好似110%

-2 1轉1法

話說點黑龍2谷ID係咩?

正常都無問題
但頭先有場臨完場無啦啦死左搞到有d懷疑

我想試冰火法1龍1轉
法唔止夾3靈 夾埋咒
2靈學減攻 1靈學減雙防

而家黑2臨尾有機會發生超自然現象
我今日又試過一次

仲有冇團缺龍

-1 法/弓

超時轉即係點
咩係超時

好似貓巴琴晚咁?

咒冇得夾, 會互COVER, 你睇黑龍條狀態會同一格換嚟換去

我轉弓 可以入黎試下?

ok

打到timeout

但我未入game個group

最盡打到仲有20秒timeout

試過3次

姐係最多夾靈氣

付費巴一陣食完飯我換刺弓+轉返弓槍鬥背水試下?
或者再試埋跳射?有時少怪我可以跳,你地清怪好撚快

唔識震食飯先

唔震

feel到你會好chur

剛玩一星期，想玩劍斧雙刀，而家45lv學左劍斧，打到竜の住処卡關到仆街，有冇巴打教路點砌先過到呢版

我之前黑1 十連手動
咁樣都唔係好CHUR姐....

試下佢

你地開左?

新手玩轉轉啦
平A太貴你玩唔起
劍雙斧係for平A或者妖刀轉(無用)

原來光杖得一把放緊, 好想即套現

你又要俾人block了

有冇得分紅?

以後黑2 AA制

放150000俾人bid

aa制佢唔洗同你打啦
自己兩個ac AA

到時佢兩隻bu 單機打

佢會直接自己打

我係玩轉轉啊

真係要快手飲頭啖湯
光槍 光杖 全能光衣 減速光手
是但一件 冇10萬都8萬

黑龍2 -1轉

me

有冇團 垃圾弓加入
打兩場食飯

sor 我斷線。。

極垃圾弓留名想入團打 爆左體冇乜點打過野今日

再開

等我2-3mins

食完?試左跳射先?

得返20體 俾我r多4場

之前個環境真係好差, 鬥倒體水賣$5000貨
而家先似少少打「寶」驚

咁開4

熱姑

就算你成身神裝 dps都無得同我個大波鬥 大波鬥 大波鬥

開左 頭先既巴打入番來

tofu 遊戲 入

5mins

放92365石，hkd700
意tg @lllyyl

屌, 控得冰法嚟控唔切龍

龍要控?

繼續 未試到{sosad]

要去大龍左下角

tofu呢?

本身唔洗點控, 但頭先個場龍一開波衝左落嚟

保守擺住10萬BID先, 話晒都2紅1黃

有冇火工具人試下一齊夾

差一個轉 打就入

岩岩個jk係咪巴打黎 唔好點魅惑 有招被動技會cover左個減攻

我同佢夾 緊打得好好

我好似同佢講過

唔用減攻就得

屌佢嗌我lag撚左,跳唔起

求轉轉轉入黎

唔需要減攻其實

就死先彈撚埋,屌你老味

夠頂試下落減防

弓巴入返嚟

好撚on9 lag下lag下死左,再彈埋,有冇震?

冇震, 入嚟試背水

跳射你覺得有冇快到?
轉左用鬥我驚落地果下死

試左減防
魅快d

背水唔好跳射, 應該就冇事

有無缺龍

冇防職係難打啲
升下lv先
齊返啲好用嘅45-50lv 4星裝就過得好快
目標：全身耐性75，HP吸6

或者…唔玩轉轉直接升爆招劍普攻打撚爆條龍(邪道玩法)
記憶中45lv普攻劍好似唔夠打

唔得 少左個人d遠攻怪打撚死人

照入黎 2龍2法

斷夠未

咩啊???輸左啦喎?

我無斷到

唔係因為你斷線所以輸咩

我同你死左先 龍最後死

又平行世界

sorry 有個轉入左

......................一番屋企就會咁

貼貓圖保平安

裝個mp靈
冇魔用

震左再講

下....................點玩先玩到無魔

開唔到技啦

我全部攻技25lv

ok 下場

拒絕甩位

你地係邊個集會

有冇快到?

肯定快左, 但唔知係因為減左冰抗, 今鋪冇捉冰象試下

呢度全75%？

要執下放技手勢

你背水時明顯快左, 唔洗跳射都睇到

而我覺得捉冰像好麻煩, 我下一輪改減防試下

最後諗住懶型回天再跳射,死撚左

你地是咪食飯

感覺好似2個人都學 快d既?

係,3個字後再戰
跳射唔係唔得,但唔好lag機就得

thx 過11點再上水
頭先臨尾又突然跌到千幾血

我覺得係 依家慢左
不過我覺得似係捉錯怪 試下手動捉怪？
round2 大槍龍
round3 石頭人
大骨x2

呢4隻應該輸出最高

咁我帶個人破處先

打完quit

請問有冇專業 打黑龍2 既集會所?
想一齊 打.
唔想係街場 等勁奈到遇唔到岩職既打...

why?

咁我去食飯先

想轉技

why play 骨、lag到仆街

哩幾日買石轉職都買哂D錢
一陣又諗住轉冰啦我

依加開

食完,打得叫

差輸出同轉 有無人入

係咪我唔夠硬
d血成日得返幾千

打黑龍2?
炎二刀靈氣 岩用?

點解會咁

我都想知

日日轉黎轉去 買到得番100萬個D

係咪我問題?
sorry

屌你se幾時開放傷害上限
頭先望到原來我開左背水打黑龍2 隻boss一樣都係999999

要隻斧轉 -1-1-1

要唔要me

終於過到黑龍2
二人四分鐘一場
要手動開盾

畀法師打死,點解之前冇事

想問下宜家正常石價幾多？

10蚊:1萬

你放？

笑死

王關都入唔到

入唔到game

有冇人想試下3個人打

姐係唔侵我

唔係呀
我係想睇下3個人會唔會贏到又快d

有無人試2冰法夾

d龍開始量產

課長出手
黑龍10星都死

得返少少

遊戲抽唔到黑魔導士

屌好垃圾
係咪要轉冰先得

D骨狂衝後排

忙到仆街

終於收得番條賭腰 以後唔敢再亂放裝啦

我見人玩
炎 鬥 靈/咒
用落石變打擊戒 升招恐慌

你連輸出都唔夠 轉完冰應該差唔多輸出

條龍好近啊

好危險好過癮

4隻大骨一人一刀望到d血扣超多

好撚多大骨

斬撚死條西龍

望到4隻野同步斬落去好治愈

夠唔夠人開多團

4隻同時死仲治癒

差D咩職

龍/法

龍仔 報個名先

等我2分鐘 打埋場龍1先

咁開得

搞乜

龍巴死左

轉番火先我
冰唔多岩我

冰法工具人/ 轉轉轉求團

洗左點 再試試

三連斧BID到6萬以上
好彩買得快

行前噴火

好撚矛

痴線
見到隻90萬攻冰法...

我夠有.....9萬

想問下冰林5星會唔會出反屬頭

唔太得

後排輸出好似唔夠

挑戰弓道部部長?

質疑佢佢就會射到你起不來

隻垃圾game係咪唔識震

唔會啦
我同付費打,王關係打到冇怪咁濟
我係有位跳射

速度係ok 係有時會炒

佢會用D妖刀射到你死

呢場係做乜鬼

隻龍iq高左

完全跟唔到，代表咩

付費個指標高D

我係咁中連擊,吸都唔切

代表你要努力

課金就會跟到

付左費未?

40%迴都係咁中 無辦法了

炒多場我就轉build 會慢d不過穩d

入咗坑兩星期付咗接近兩叉嘢

入場費差唔多啦
vip 700
經pack 350
錢pack 350
手痕課多2pack 石都1400

0課玩家點跟

一時贏到一時唔得,咩玩法

D骨冇推走我就keep到

我啲骨咁可愛

[size=6]勁到仆街！[size=6]

冰巨人同槍佳可以幫條龍上buff

3法電腦大爆炸

冇咗我啲骨

我沖涼先
一陣再玩

我錯鳥

有水啦
有無團?

把極光槍係咪同光盾一齊用
再帶死槍王 用光 靈 咒

未出光就講定先

把連擊斧78000...

幾日前講緊$5000 任揀

ta唔即時派彩?

開團未

把三連擊斧 8萬

而家開

買左變神龍

用條三連擊斧 廢龍一條

仆街斷正

妖刀弓

終於見識到妖刀瘋狂跳射

笑到仆街

屌, 仲走場, 比返5體嚟呀

下唔係要走咩,仲打到?

走左場係度ON99飛斧, 真係要幫你貼堂先得

點會過唔到

箭黎架
打少d飛機啦

仆街

求團

貓奴召喚

打完未姐笑笑笑

入啦死左啦

弓手終於破處

-1龍/法

頭先同人夾完靈冇換返物攻靈氣出嚟, 難怪慢左

10回

好痴線 見你地開10回黎打

望到都覺得攰

辛苦佢地

-1法/弓

屌禁撚錯制sor

唔會, 馬上出返嚟

做咩衝埋去餵龍

又笑

記錯手勢

召喚尋日收綠石巴打

條龍直接沖後排

一下死左

付費巴今日可摸耳帶我摸下條龍2

換返電話打先
用電腦疾下疾下

你出咩職, 我睇下抆邊隻比你入

弓道部弓手參上

部長

如果我轉鬥氣玩背水會唔會好少少 好似有冰牆都唔洗死咁

咁真係冇得揀

部長玩緊弓槍鬥全力中出黑龍
你都可以

試下先 有位叫我

唔識震

垃圾驚

我兩日冇震 可能黑龍等緊我

可能2日唔震 一震就震隻 20%黑龍手

利申 成個禮拜冇震過好野了

我屌, 又一開波衝落嚟, 跟住我控完冰法控唔切龍

我屌0進帳

黑龍成日出D垃圾

典解既?

轉轉頂唔住

有無位

咁點解唔震既

轉左技會好d掛

不要問了

其實2龍 1法 1弓 真係好快 弓反屬比龍中出

典解嘅?

頂 轉左堆骨

好啦 唔auto啦

你唔洗訓咩
頭先同E巴轉轉+冰法3個打好順
唔洗捉骨
冰法冰牆保護到自己就得

gogo

feel到10萬手就中

屌彈撚左,唉部iphone8

等2分鐘

佢咩冰法先 我過隻垃圾裝

8真係好撚有錢
用緊6s

點解會彈既 黑龍DDOS你?

開住場等你地入

震左就好笑

可惜

震左要換手機

入啦

其實你地會唔會彈game出返主畫面??

直接完埸收皮

有無位
龍

iphone 有時會

真係好on9
終有一日會因為彈game而冇左10萬石

好似仲爭兩隻介指

咁撚平

又真係好似幾順利喎衰鬼 等我強化d裝快d先

垃圾驚唔識震

今場會震!!!!!!!!

今場唔震住 下場先

之前賤賣咗把黃貫通妖刀
而家當SE賠返俾我咋

連買野都咁好運 cls

好運冇用架
都打唔到黑龍2

8003咁平
打直先係惡夢開始

建議就唔好哂錢打啦

係減左攻?\

佢D攻擊冇頭先咁痛

轉轉要打直三連擊咩

今場如果無震 我表演死靈solo龍2

打條垃圾4星鍊 都打左2萬幾 CLS 垃圾打直系統

係

LM

冰法做打手好似無乜力
有弓手快好多

通常而家玩尼把都係玩龍

弓手反屬比龍打 快好多 我見有場差D 300萬DPS

琴日見你哋話有用我先Bid
咁而家點算我要轉做龍？

300萬咁少

冰呢職本來就應該係輸出

法主要做工具人, 打龍只係業餘

而家買尼把 通常係玩三連擊龍 尼把斧同黑龍戒X2

DPS喎

呢把好似玩龍

完場300萬都少
點跟

轉轉轉要呢把做咩

你地做乜

冇左洞速/攻

唔明

你地幾多分鐘一場, 點解好似唔同驚咁

唔知
見你哋琴日話有用咪Bid
我係咪應該舉返出去算

冇數 但真係好快

數下, 度下點組最快

佢冇減到
最後發顛狂爪

目測係 2龍1弓1法 聽日再試 訓了

唔係掛auto都甩到?

日本仔4MIN一場

又打壓轉轉

我見佢冇晒DEBUFF
之後便出事

轉轉應該何去何從

可唔可以轉死法c先必中咁濟

喂, 做野啦, 你把3連斧係時候換出嚟

同貓玩會有好多奇怪事

弓手出頭天

正常點會甩到 仲要甩哂2個

我地轉龍法弓係6分正
換埋龍可能有5分正?

你地仲刷緊?

首先要齊裝
換隻新手龍過都過唔到

可能係我地呢邊果隻弓廢廢地...

頭先好似係~20分鐘 4場

咪扮廢部長 條龍比你射到上天

飛上天係因為有妖刀

部長好有型
成日衝去尾刀

又彈?

好似尾親都唔震
試緊嗌/訓低,果時跳射,無咁危險

要彈左先會震(好似係)

有冇轉轉以外既Auto build係打龍2有用

有囡囡唔睇睇條龍

你係咪做叛忍?

龍

全AUTO係冇, 龍都要控少少

即係得轉轉係全Auto？咁我咪買錯斧頭？

有無咁想全auto au到悶

係, 5000幫你收左佢

老實同你講
你要玩龍2都要買幾多野下

唔係講笑
冰法劃冰牆劃到手指痛

連續控失兩隻

弓手唔係垃圾

仆街條龍大力左?

刺突弓又買唔到
反頭又買唔起

我地2龍1弓1法 未試過time out 幾穩

珍, 要快要有弓, 但弓要手控先痛
即係多勞多得, 咁先叫平衡

time out 即係點?

死出嚟咪唔timeout

カオドラハード3分16秒クリア
魅了はアイゴレ1スケキン2弓ゴブリンを狙ってます

我玩左九場已經手痛

弓手都發圍
幾時到死靈

付費掛機

我指times up sorry

有冇火法/冰法一齊試陣

冰火法同場呢道好多巴打彈game

又見到部長ON99出龜波功

平行世界

唔好笑我部長

其實我明你講緊咩

呢隻黑龍2硬係有D野

部長恥笑人

下你冇封冰我幫你彈走怪...
你最後死左

ぬくお
@nukuo_games
·
1h
けんたんさんのコミュで教えてもらって即席で作った妖刀貫通藁ビルドめちゃくちゃ強い！

妖刀貫通草人錶好撚勁

你睇下上面張圖先

咪撚震
隻game成撚日恰鳩我,平衡世界都出埋黎..

dun know do mud 9

雷法喎

終於有人入左我世界 歡迎

佢地D裝應該都幾勁下

妖刀貫通藁サポートビルドできた
クールダウン 50 BEST

佢用4星裝谷50 CD

入到黑龍基本=羸

劍雷呪

同日本仔比呢度D錶真係太正經

因為一唔係大路就一定俾人踢

佢地過d要死幾多次先試到依加咁

等睇付費試

始終都冇弓份

有冇巴打抄到

就係等緊你呢個部長開發 空軍演習

聽日個個拎把妖刀打
然後第一round死哂

部長新技能 妖刀•跳投

睇佢講2龍+1冰清頭4

里

前面d關其實3個都夠做既

妖刀草人真係完全為黑龍
道中冇輸出

前面d關死住過 打王就辛苦狂引雷

妖刀果個3百幾萬dps
其他果3個都150以上
其實果3個都幾勁

行前左啦又條撚樣龍

值幾錢

走走走

又衰咩

on9 +20

其實冇野衰
係我今晚求快換左降防試
而家可以換返降攻鳥

自用配光柱手

又平衡世界左,我頭先未完

其實係咪有BUG, 特定條件下會入左平行世界

唔怪得大力左

差d殺到
手殘死左

earth 616

同邊個打?街場?

好似有一半炒車都係入左平行世界炒
SE使橫手唔比我地震

極醜惡

屌你twitter 既 撚狗

嚇撚死

這些機會

是妖刀草人快刷的架仔的

有冇團帶我摸黑龍

架仔癲左

睇到部長花式執雞應該未入平行世界

一陣試下嗌果時跳射先
逐步增步跳射次數

一日一post 又差唔多達成。。

大家地城有冇易震左

我睇錯以為你話你跳射個陣嗌

delay 左呀

唔好比佢坤呀

完全冇

未打, 100石而家好似搏黑2抵屌D

用左兩條key....

下
我見拍賣好多火冰斧

尹仔

2mb

突然有個地城打

鏈地城

條龍呆撚到, 禁佢三四次先識A

出現了

有期間限定地城

入龍

5000 ？
750 ？

出現了
龍2機率bye

新event key任。。

呢下好撚柒

Se佛左咁多嘅想呃人課體水？

送虹磚 呢啲咪人既活動囉
屌佢老母之前送"紅"磚

se :仆街今日咁撚多人刷到黑龍2,2MB先

KEY ONLY

我屌 原來仲要繼續屌佢老母

入一入地城先

明日再戰 訓先

新地城震撚左又準備出咩垃圾

30lv裝

新地城 3sl 2震。。

我都震左隻雷介
似750貨

up左機率未? 咁易震?

多謝晒

付費巴可唔可以帶我摸場龍2

升呢都晒錢

打埋地城開

想問key活動係咪solo/組隊都得

休息 聽日再戰

兩隻弓丫笨

試下

聽講兩隻弓會帶來好運

寫住組隊

新地城第PICK UP 骨爆戒既關